點解可以咁撚偏心。。。

雖然佢係true end 但佢首ed靚其他人咁多嘅。。

仲未食負皮?